﻿## 簡介

SkyClaims空島使用標準生成方式生成。
每一個[Minecraft 區域](http://minecraft.gamepedia.com/Region_file_format)僅生成一個空島。
這種方法的好處是提供了很大的靈活性，當改變島大小時不需要重置或者更改那些因為不兼容的配置。
最大空島尺寸為 512 x 512 (32 x 32) - [你想要保留的兩空島間的安全距離] x 0.5
隔離空島也有利於簡化重建過程，並且使得重建的影響最小化。

## 空島生成

空島從0,0區向外螺旋擴張。
在生成過程中，你可以設定一個正方形區域的spawn/admin區域。
如果你選擇一個單獨的位置作為這個區域，0,0點依舊是一個世界的出生點！
這樣就會使得各個島嶼之間以一個螺旋狀的排列方式來生成。
當空島被刪除後，該位置將會被重新利用起來用於下一個玩家的空島生成。

![Spiral Layout](/_images/SpiralLayout.png)